五毛係咪瞓咗？

台灣獨立 香港獨立 東突獨立 西藏獨立

尊重英國的麥克馬洪線

珍寶島是俄國的 釣魚台是日本的

冒著左膠的炮火

前進 前進 進